其實究竟幾雞先會係男朋友既朋友圈子揾食

究竟幾仆街先會咁做

係呀 話緊你呀

成世人最後悔就係識左你

有冇裸照

條女畀帽你？

雞都唔搵我

你餵唔飽

男人老狗當面屌佢啦

Sorly囉貢你想典牙？-.-